香港酒店平過台灣?

I'm not surprised. My friend sarah is planning on setting up a hotel business. I think it's worth giving it a go. My brother too thinks it's worth a try. She'll try to get official sanction for setting it up in a particular area in central.I would've thought the government will sanction her plans.